我發開口夢既問題好嚴重

話說小弟由細到大都係發開口夢既問題

不過係越大越嚴重
本身自己一個訓都無乜野
但近排結左婚 咁床邊就多左個女人
我老婆話我發開口夢既時間可以同佢對答如流 但我事後完全無印象

舉個例 （我老婆同我講翻個對話）我 老婆
：記得拎翻張Receipt 呀 同埋尾數呀
：咩Receipt呀？
：入數Receipt呀
：你又發開口夢呀？
：我無發夢呀 做緊野呀！
然後我會繼續訓 因為我啲鼻鼾會響翻起 （ 我做銀行的）

琴晚：
：AVGLE 真係好正呀？
：咩黎架？
：我平時睇AV果個網呀！
：你又發開口夢呀？
：妖你又話我發開口夢
： 你係咪回味緊啲乜野
：（鼻鼾聲繼續）

有無咩辦法可以改善 我驚自己有日唔知會講左啲乜

利申： 同老婆Share AC

發夢都要做嘢

其實你依家都發緊夢

醒下啦 你邊有老婆

AVGLE 真係好正呀？
咩黎架？
我平時睇AV果個網呀！

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人內容，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級內容，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

日日執劑

你結左婚仲會日日執？

零分重作

係咪太大壓力

但我會講Avgle 應該唔關壓力事

乜啊哥你都有上連登

醫生呢

屌 前晚又發開口夢 又俾老婆笑

『唔係呀 無野呀』
『你又發開口夢』
『係呀』 之後繼續訓